連登每月之星公投

依家連登已經開始運營成熟
各位覺得應唔應該舉辦一個類似每月之星嘅選舉
例如整一個每月最膠post/ 最on9會員嘅選舉

:連囝做野啦
:冇野搵野黎搞

pish

一至十二月最on9會員:死肥西